同老母溝通唔到，點算

有冇人成日都同老豆老母溝通唔到
問呢樣佢哋又答另一樣

我: 阿媽，飲完酒頭痛食/飲乜好
母: 我知你點解頭痛，個頭嘅血管...
我: 唔係呀，我問緊你飲完酒頭痛食咩/飲咩會令個人好啲
母: 你個頭嘅血管擴張緊呀
我: (少燥)飲完酒頭痛飲乜好，茶？水？咩茶？
母: 你瞓多啲
我: 我就係瞓唔到，想飲啲嘢舒服啲，茶得唔得？
母: 叫你唔好飲咁多酒㗎啦！
我: (燥)咁你知唔知飲乜會好啲啫！？
母: errrr
我: 你可以答唔知
母: errrrr..........唔知

利申 老母同我都冇病

咁你老豆一定有
或者你老豆有滾過黎

你做左咁多年人地個仔 依加先發現呢個問題
如果一早發現 你就唔會蠢到去問佢

同兩老都溝通唔到，但有時又犯賤試，最後都係得自己一個谷住條氣完場

Exac7ly
唔通成世唔同佢哋講嘢咩